[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5912)

屌你老母快啦

-1C

奇蹟9C

hsbshd

櫻花死全家
屌你老母

針

唔撚開咪撚搶啦

屌 又爆角

痴撚線 絕殺一注都唔俾

前鋒多一粒啦

生命注8.5b禁都有

又黎領先2球最危險

真係估佢唔到

999c奇蹟 好舒服

盤田極限反cup

CLS黑閪到
2串1町田櫻花比人絕殺哂

玩撚完

盤田兩分波

成功丸幾時空難死全隊

臨尾可以有多幾隻架

屌佢老未唔撚攻

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252

我屌你老母臭閪飛腳 2-0都玩角球旗

日假真係點買都輸 差在輸多定輸少

梳無留意1001

咁都9c
買細真係比狗賭

腳 7.5角b @4.1無買走寶

有無開到第9角呀

波po大敗日

屌阿 8.5s咁死？

臨尾角球旗刷角

乜撚野日職 未見過一輪補時咁多波入

開心

成功丸入未

新字頭 thanks

即場9C完?

冇補真係輸。
黑到

邊撚到有9角？

真係好撚仆街

臭腳2.5/3s gel

成功丸食屎

派未

瀨咗屎未

飛腳一定有

又黎事後黨大勝呀
悶唔悶呀

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s✅✅
3 基寧鹹 2.5s✅✅
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b✅✅
6 海登咸 2.5b❌❌
7 屈福特 2.5s✅✅
8 布里斯托城 2.5s✅✅
9 皇馬 2.5b✅✅
10 水戶蜀葵 2.5b❌❌
11 千葉 2.5s✅✅

夾埋書一半

lm

即場8C完 係現場數住

YES

事後就走啦

成功丸快絕殺

半2全2 DKLM

多謝飛腳

分享喜悅未

啲大細上下盤完全冇路捉

米係 我睇住8隻

9c

6場波，半場5隊領先一隊和，完場4隊俾人杯，得飛腳同德島守得住，on9

8定9？🙄🙄🙄

我了

成功丸until score?

點解唔信自己買山口買西花

我睇住佢開喎

盤田讓2追3 好嘢

個貓蛇燈撚到 中個陣就懶勁分析

血流成河呀

求派少少起機

成功丸

8.5@4.5

我屌你老母大阪飛腳你真係死全家死仆街
屌你老母又唔撚係入波你補時 刷乜撚嘢角呀仆街
屌你老母刷一個咪算仲要2 個 空難死啦仆街

買咗幾多角細

你唔係9.5s咩

me too 山神狗

8.5呀屌你老母大阪飛腳死全家

岩岩溫泉1.5b派未

失敗丸

同路阿屌食枝煙刷左3c on撚9

騎王有冇部署

冚家產啦 係咁推去角球旗撚狗

報數區
-$1000

水戶多一球plz
水戶多一球plz
水戶多一球plz
水戶多一球plz

又要夜晚追數

佢好似之前都派過
應該唔會走啦

買左咩

一開始買咗2000 8.5s
之後買返$900 9.s
真係正仆街大阪飛腳屌你老母全家中武漢肺炎死啦

咩

痴撚線日本波 町田好撚野輸撚埋
Bee半2全2

-$900

16/12:
鳥棲砂岩✅
柏雷素爾✅
前鋒 入球單❌
甲府風林✅

多謝支持

買左角大都咁話
一係一早爆左去
一係6到尾

仆街 9c完 食屎啦

-1150

真係正仆街屌你老母仲要連角

乜撚野町田
89分鐘1:2
點解可以俾人入兩球殺埋

唉 數撚錯左

潘fans

屌你老母成功丸

應該着草走人了

痴撚線 完場刷角真係on撚9

町田真cls

痴尻線 90分鐘輸2粒

訓地都唔係隊隊識

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s✅✅
3 基寧鹹 2.5s✅✅
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b✅✅
6 海登咸 2.5b❌❌
7 屈福特 2.5s✅✅
8 布里斯托城 2.5s✅✅
9 皇馬 2.5b✅✅
10 水戶蜀葵 2.5b❌❌
11 千葉 2.5s✅✅

水戶原來睇錯咗
唔應該買

咳

8 定 9 ？

9c完 馬會8.5s冇派

8.5s諗住坐定粒六都爆
屌佢老母贏波咪算
仲要刷角攞彩死架仔屌你老母臭閪

町田

9c完，因為買咗8.5b

日本波撚狗

唔洗問 一定係9c

讓三追二再買町田我全家肺炎

冇架喇 狗會話咩就咩

日本波大屠殺

8定9呀 好撚驚

9999999

9

日假輸320 唔知點解覺得自己贏左

好似計左8

記得有次買2.5s
90+3 對家換人
90+4 最尾10秒俾人入多粒

輸多你80

輸少當贏

射門中目標：5
入球：5

8定9都冇所謂高水入咗9.5s唔會出到10

日本官網話8c

唉跟算

10c‼️

你賭日本定賭狗會？

中就入大波恩物

有無人有睇即場？

想睡多一次眠，點睇

係wo真係10c又針了

9C 呀

仲有人會理個ToT

連賽果都報假

原來全黑又俾人絕殺

有人派錢未

入嚟第一日就blk咗佢 煩撚到

唉 重注智甲算

好在串閪花一早放棄左 如果單頭買客隊＋1一定激撚死日本波真係閪到震

G大師頭先買左乜

你都有人理啦tot有人理有幾出奇

Gun算

櫻花
即場8.5s

日本波真係輸少當贏

3串1 斷成功丸

一定係9
有睇，臨尾2隻

有冇買日本波驗腦

屌你唔怪得之啦

報假報到出神入化你都算係咁

大師真係大師

真係屌撚死閪花
上天堂再直插地獄

十三呢？

真絕殺

有冇手足一齊度條下盤8x1

屌再追睡眠，都有2.7P

3場4，6

90+1 90+3 cls

滴露巴

愛華頓+1

修仔

04對家

邊場

修咸頓[0/+0.5]

今晚努力

我刺

你個曼城主W

唔明

拜仁主W

食屎狗成功丸 臨尾兩場都唔搏埋佢

琴晚佢重心曼城主W 1.04

我屌

隻5又呃錢

仆街，無信我潘

好勁

狗會派角未

冇文迪斯都買
驗吓腦啦

8.5s都派埋

bee升日職

上返去又可以買佢對家

日職富喊

失敗丸有冇得追

富咸 1:0 利 !!!!!!!!

智假有重心

紫色

有既

點樣90分鐘比人入兩球

隊隊都前鋒黎

無啦, 鐵定德島+福岡升

今晚又有 利物浦 若要生活好

仲有咩 得返一輪 bee81 成功丸77

抵撚死啦 成功丸

計錯數，針

得返一場點追

買咗潘騎王但重屌咗睡眠

假波揾夠啦 志在咩

我睇錯

頭先唔係好多人話派架咩

下場應該會大炒返

日本波死傷 慘重

派左9C

下 乜撚野3:2

5x1 全對家...屌你老母

輸一注好過分5注買

你仲黑過我

公道

求智假心水

驗你老母臭閪啦
唔係條友臨尾咁樣miss左 贏左啦

馬後炮好撚威咩
場場波都事前大大聲講丫嘛
你係勁就唔係波po啦傻閪

本身想2-9做愛q 但無feel反而中

仲加5注單頭..我屌老母..
好撚彩日職1k平注..咩撚事0:2 變3:2

要靠潘頓追數

日職真係唔可以大注..痴撚線 諗住收番注 屌你老母..90分鐘2球..

係到 等等

今日好撚開心

派錢就慢慢 你係大佬 佢地係乞

我

原來你改左名

原來唔夠10個人lm 邊個最快係到lm 加埋你抽

Me

Lm

竟然記得

潘騎王得返1.35

雷神cup

穩陣

搏我奠反cup好過

黃興黑興葉玉卿巴打留tg/payme

訓左

牙拉巴西仔 今日凍到佢打唔到鞭

Cdrom黎

4場11

後補

45分前冇就9個人重抽

有智假重心未？

日日靚唔靚

重心 零距離p

好，我

me

中

有

藍若飛巴打tg/payme

3號w

日日靚好靚

我潘

贏三場

銘記之心

你岩

冇買到

痴撚線 西布朗逼和鏝都要炒領隊

食撚埋屎 今日買咩輸咩

g蛇連馬都咁有料

信錯神

求智假救命水

潘勁到。。。

騎G王了

5場6，8

1.4

智假買咩好

主

我潘會撚定去馬 心急人上

搖

撚

日假兩隊賤種閪波橫濱兄弟買親都輸

9.30有冇大蛇水
今晚狂歡以懷念私煙

今晚阿仙奴

依場半大指數好撚高

試吓依家訓 睇吓今晚醒唔醒

留tg 到時到候叫醒你

咁凍好難我都想起身睇利果場

R6 巴度

落撚到

R6定R5

等你好耐啦

唔係呢場

柏利斯天奴 對 聖地牙哥漫遊者

睇錯 以為今場

大落飛都有

極限重心 柏天奴

客

中啦今次

btw 周俊樂

喊出尼

粉紅色有冇唔同？

慘到。。。

獨贏？
啱啱賭馬唔識

Place la

騎g王

收到

Ok thx

9up

2.5大中風賠率

屌你老母好彩未買

唔係綠字嘅

我知

我就係想睇呢場
依家已經好眼瞓

硬咗

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s✅✅
3 基寧鹹 2.5s✅✅
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b✅✅
6 海登咸 2.5b❌❌
7 屈福特 2.5s✅✅
8 布里斯托城 2.5s✅✅
9 皇馬 2.5b✅✅
10 水戶蜀葵 2.5b❌❌
11 千葉 2.5s✅✅
12 智甲 2.5b

雲巴買咩

中風賠率

點睇2130

早晨

早

重心 9半 有冇

同G蛇同路！

咁先係

skip咗日假先訓醒
好舒服

帕托拿圖 客盤 0/+0.5❌❌ (4 - 0)
柏雷素爾 讓球客+1@1.82 ✅✅（0-1）
長崎成功丸 主盤 -0.5/-1 @1.81❌❌（1-1）

有羊就得啦

好 跟隨G蛇 渣林寶

醒目到

支持下g蛇

呢場小注鳩買半大全大
粗略望過下啲波 睇下今晚起到身 再算

個個都主

客了

客，細波

買唔切 留錢玩今晚好過

就係要同g蛇同路

中角大4X1 針天鵝大波
屌你老味

要左客

日乙又開曬全細咁制
低能

仲買半一上盤

跟

半大又輸 屌你老母

G sir再加埋半一上盤
穩陣

上啊

智甲細波唔洗諗

半大24

客禁屌

聖地牙哥上一場開半大係10 月2 號2 個幾月

客4場不敗受讓半一會唔會太筍

半一俾狗屌

放心 輸硬

半大玩完

客抖左兩日又踢
主抖左成個禮拜體力充沛

智甲啲球員都幾慘9點幾都未放工

主終極屌打

主唔撚入波？

滴露又中

巴度中

巴度第3

巴度

cls

阿卡莉正賤種

想幫滴露巴瘋狂含撚了

細波唔gel唔知等幾時

滴露巴 我愛你

滴露巴救左我想派你了

滴露

滴馬神

1

有冇人派我比多隻你哋

過左時間冇睇R6

馬王滴露

留payme code救左我了 雖然買得唔多

造福世人

跟左, 多謝滴露巴

冇跟到

我屌咗你隻喜盈放棄咗我隻幸福，不過都中

多謝滴露巴

多謝滴露 終於唔洗比馬會8:0

半場有三粒派2 100. 留5個

去咗打lol

LM

準備R8

半大已死

客隊點頂全場呀

R8我睇好，睇吓同唔同路

未入波 驚閪

原來Asw 柏天奴仆街

全TG都柏啦

歐洲佬仲撚慘凌晨3，4點先踢

足球員咁高人工唔係講笑

跟左滴露隻巴度追返日職d錢

多謝，啱先過咗

竟然冇燈

主咁勁嘅

凌晨踢波先攰 智甲 朝早又踢凌晨又踢

客隊頂唔頂到

快啦入波

主唔撚識入波?

咪又係水鬥水

唉 大波又死 黑到

今日大外檔出面追有着數

入未

主禁屌到咁 一球都冇

邊個講半大100%架

有無李城人

聖

咁我R8果隻似似地樣了

對 我都打算博呢隻

屌 買大開細 買主開客無波入 咩狗屎運黎

半大咁難

肯入波未

一早場就玩細

好，一齊贏

比一球先都好呀

主食屎大

主隊食左春藥禁q勁

禁屌唔入 _ _ _

又谷埋下半場先爆

有撚用咩 都唔入

主隊10射

遲早入啦 唔洗急

荷蘭盃開3/3.5 睇往績都似大

但

上半入3粒先啦

no goal gel

快大屌你老母
快大屌你老母
快大屌你老母
快大屌你老母

荷蘭盃都玩

R7小小地支持下

閃電精靈

乜波都玩以前玩美乙同西丙

荷蘭叻呢

玩埋荷蘭差

南區寶輸左我聽日去南區屙屎

閃電精靈連p都冇 我扮精靈

你係光之精靈

潘

又巴度

屌 我買咩都黑住個隊

假到0.0

買得100 吊

柒咗

南區呢，榮光呢，GG

你11點可唔可以買DYNAMO 半細, 如果我中左半大我派返俾你

11點買乜

入未。。。

下場帆哥

禁屌唔入

好彩主隊單刀唔入

垃圾主 輸埋佢啦

輸左以後唔買半一盤

堤格雷斯

2選1買p邊隻好

我見佢第一場都唔差 心諗有咩可以開唔出就買左

其實兩隻都差唔多 睇你信邊個人啦

今晚有我愛隊04！

輸04

屌你點解你可以咁黑仔
柏天又輸

咁一定係7

比d信心

20場主踢18埸入得8球

琴晚烏雞,車仔.....

帆哥兒上場郭能哥跑到一Pat屎咁，再追

0:0 gel

提示，青蛙王子

嘉應精英

人和

提示

全餐

維港賓周

俄仔頭場大波

客隊頂多40分鐘

靜到

GG

客盤

點解可以一球都冇

係咁封盤都入唔到

人和得第4

差少少

主隊禁屌唔入夠鐘拎戰神卡

主快撚啲入啦仆街

0:0 再 gel

冇人出水
賭撚..

大波24

假封左成10次一球都無

莫斯科戴拿模[0]

勁到

㩒屌對家入

客炸

屌你老母01？

糕糕糕糕

炸完對家入

On9咩炸 比人叫下都唔得

一世唔買半一盤

Fake?

好似無炸

波都開埋 炸乜。。。

bet 365 01

今日啲報分有啲奇怪

2.5s@2.25

GOALLLL

咪再睇球探啦

入左囉

禁屌唔入咪對家入

智假

大波重現希望

真係㩒屌唔入對家入

反cup

多謝master g

2.5大重燃希望

攻到咁都閪

唔識玩四隻腳
輸左兩舊水

MASTER G 真係好撚癲

地獄黑仔王

智假買上盤俾狗屌

都係果句啦

平注長跟.....一定贏....

ha蛇呢

客盤點輸

陣間阿may有冇人要

即入

1-1

連針幾口
靠佢回回血
多謝master 大神

1:1

Gel 啦

Feel到會比人cup

主全格101100

戴拿模10

gogogo

2.5大希望再現

有冇咁快兩球

0-1

仆街又 cup

大波黨 各位準備慶祝

你條友仔中晒莊家D倍率陷阱

我本身睇好主

俄仔var

莫斯科越位

炸？

快炸！

有冇22

睇好所以輸

入啦炸乜撚

智假快大

12m?

入啦好嗎

VAR 12M

智var 12

var？

VAR MISS

俄仔炸

客var 12m?

屌莫c4炸左

Var 唔封盤？

俄炸

炸 炸完...

屌咩 幾分鐘就爆細波

12m

炸左

含撚

客盤大波

屌戇撚鳩原來唔係講同一埸

係咁睇波都開埋啦喎
乜嘢十二碼

屌你個閪。。。炸乜撚

再封

買咗大波

智假成撚日都封盤
但又無波入

中柱

封乜西嘢

仆街 俄假半大24

Feel 到 90 分鐘 2:1

球證入波

球證!!!!

快大快大快大快大快大快大快大快大
快大快大快大快大快大快大快大快大
快大快大快大快大快大快大快大快大
快大快大快大快大快大快大快大快大
快大快大快大快大快大快大快大快大
快大快大快大快大快大快大快大快大
快大快大快大快大快大快大快大快大
快大快大快大快大快大快大快大快大

小癲

下盤仲要頂多廿分鐘

主隊快手

以後半一買下盤

做緊咩其實

2:1

2-1

2-1咁撚易？

唔好炸

10分鐘大波

2.5b

頭先係咪有人gel 2.5s

主再入

Gel得好

3:1ok?

點解有幾場德乙，聖保利個場沒左？

所以話唔好買智假細波
成撚日60分鐘00都可以爆2.5s

幻覺尼既 嚇我唔到

生性啦莫斯科戴綠帽

21！！！

上盤手足又落返黎

痴撚線個下盤就咁玩撚完

賭波馬開po未dllm

MG 破燈

快手22!

0-1果陣真係冇驚過 定撚到

買讓人好過買受讓 受讓次次頂唔撚到

睇好一定大波 吊你客隊14號踢完 16號今日又踢 攰都攰撚死

3:1得唔得

仆街 爆左2.5s

上盤手足唔好跳住呀2比1啦

屌你咁樣cup

大波只需?
2.5s gel啊啦

客隊會追和 客隊gel

咪燈啦

dllm 跑足8場qqp1拖3
可以冇一場收錢

俄超角大已死

主隊又玩反CUP 屌

客隊穩和

係咪買咗田泰安

見下盤入左粒，開心痾個屎就俾人2:1

我都揾唔到

奧總

考唔考慮屙多轉？

屌你老木

客隊快入

屙完4：1

31未

有沒ching知點解

好快 3:1

乜撚野事
買下盤又秒輸
閪鑽又係咁

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s✅✅
3 基寧鹹 2.5s✅✅
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b✅✅
6 海登咸 2.5b❌❌
7 屈福特 2.5s✅✅
8 布里斯托城 2.5s✅✅
9 皇馬 2.5b✅✅
10 水戶蜀葵 2.5b❌❌
11 千葉 2.5s✅✅
12 智甲 2.5b✅✅

手足收錢輕鬆

呢啲咪實力囉

唔開掛

西悉尼流浪者！！

唯一一場同路就燈到果場

會2:2

俄假刷c入波啦

其實狗會仲想唔想做
凌晨D德甲意甲夠膽死全部唔撚開即場
屌你老母冇心做俾人做啦
輸唔起學人做莊

果場有能力大波
但太遲入
早少少入一粒已經收錢

諗下好啦

唔出奇半一閪盤

快手2:2！

難啦 主一定贏

俄假仍舊0:0

主畀多粒 開全格

見到場智甲完半場主仲讓緊半一都深知不妙

今晚其實好多波賭 但馬會開得幾場即場

人手不足
又啱啱跑完馬

70分鐘先入，個下盤都以為穩，仆街

咁樣cup

屌你補5

意甲德甲全部冇即場
不如直頭唔好開啦
愈做愈衰錢就愈搵愈多

輸少d仲好啦

咩陷阱？

這陷阱這陷阱這陷阱偏我遇上

2-2未

俄假全部人訓哂覺?

哇！！！！

雖然廢話
但係福兮禍所伏禍兮福所倚
我覺得未開波之前買 反而更加贏到錢
即埸成日做錯決定 或者淆底

阿支奴對家仲有高水受讓

1.425
真係垃圾盤
玩到賴尿先贏少少

好文采

物極必反
反而我覺得阿仙奴有機會

全格

未贏架 仲要驚比人絕殺

全

3-1

絕殺3 1

痴撚線

。。。

Cls 屍都唔留

假撚到

屌你老母半格都無埋

最尾1射就入？

好撚爽啦吊

炸

全格!

犀利
睇落呃咗唔少細波飛

?????

又唔炸

買半大手足有咩感想

下洗唔洗去到咁盡呀

都係個句

又撚半大

屌你 次次智假 都假到笑

炸啦屌

屌痾埋尿又3:1

MG逆轉勝

完左了

原來係你

屌

94:50見到客自由球諗住開埋就完
咁都會變3:1

g大師反底

MG上盤全格，世界變了

本身買埋2.5/3大 自己on9縮沙冇買

半0全4
補5分鐘90+6入波
智假

佢粉字=正手

雙->單->雙
炸完又唔炸想點

點樣10秒入一球

明明睇過超過七成機會大波
佢老味嚇鳩我

唔怪得你係咁叫人買櫻花 原來真係唔撚識

Same

又係事後撚

咩話全格

得啦留返俾你父母火化

瞓醒發現買個幾場日乙全細

唔記得買阿梅半大

佢今朝有場都係粉字豬咗

同閪鑽一樣 比假希望 仲要半格都冇埋

邊有100%

蝙蝠俠

cls

下盤倒輸3球

輸到標冷汗

睇下一點個場買唔買

洗唔洗派返1蚊俾你做全家帛金

呢度大把人俾你啦放心

阿may果場冇動靜

智利啲假波真係痴晒線

死撚左咁耐都要再攞出嚟燒

兄台食飽好上路

主盤 驚到笑

阿梅goal

我都話左佢分析完我就skip

喂 毒撚

屌唔記得買比人炒13粒果隊對家

俄假d人死哂?

阿may！

莫迪3.5大

就好似中學派成績個d撚樣咁 永遠淨係講自己好高分個科 其他全部唔撚講

無龍門 智假好撚顛

正確態度 條友馬會間諜

輸到輸到惱羞成怒

好撚假

咩叫輸到輸到？
高路高路我就知
弱智閪

救命
輸到行屍走肉

6點柏電下盤全格
剛剛再下盤智甲

0比1可以無埋條屍

佢口疾係咁 平時食飯自己一個食唔慣同人講野

準備撚半大

智甲未撚中過 （輸個邊）

一點俄 2.5大

有贏過想點
玩完日假大把人要入錢

原來你唔會打錯字嘅？你咪講，錢已袋理撚得你

無人叫你全推

我都袋錢喎
仲唔似你要去攞錢去睇醫生

弱智到

今日咁多場頭馬又可以抖返一排..

餓超大波比狗賭

荷甲食屎

你有勇氣買就贏到

我鬼有話得我贏錢，我係話上面條友EQ咁低仲賭錢

未影到？

咪話冇龍門囉 點影

個龍去咗邊

你贏咁多仲未趕你走嘅

上路未

最後一擊變身前鋒

俄假靜到

冇波屌就屌人

食飽就躝落地獄啦

咁行啦，仲望咩？私煙等緊你

雲巴 出嚟救我未

雲巴

May阿May
快正氣半大

may整多幾粒呀

以後買波提早買
恰陣就miss左俄超

12月27號終於有澳假賭，果隊FC麥克阿瑟乜料

毒撚為咗有人同佢講野 比人屌都要上黎事後

輸到輸到

是但啦佢12點先蒲頭
六點應該都輸唔少

打咗陣機返嚟見到有人嘈交

嘈到1.30 開波

條毒撚可能全日都冇人理佢

半大有了！

兩場俄仔無人屌？

佢要贏先上到嚟

買咗大撚毛震緊

9:30買入球大
但係六十幾分鐘都冇消息
冇心情玩11點

幫你叫下

入波

老實講兩場都係細波

4球乜都開曬啦

應該新選上去
好似柏g冇咗？

有 多左隊新隊

到有心情已經冇嘢玩

俄超9c
10.5 -2

無人講既

1 法蘭克福 3/3.5b✅✅
2 昆士柏流浪 2.5s✅✅
3 基寧鹹 2.5s✅✅
4 格雷特霍夫 2.5b✅✅
5 漢堡 2.5b✅✅
6 海登咸 2.5b❌❌
7 屈福特 2.5s✅✅
8 布里斯托城 2.5s✅✅
9 皇馬 2.5b✅✅
10 水戶蜀葵 2.5b❌❌
11 千葉 2.5s✅✅
12 智甲 2.5b✅✅
13 辛尼特 2.5b

好期待
澳職好好賭

到時就會見: 再賭澳假我食屎

荷盃細波點頂

屌你俄假終於有

大撚毛jumped

笑撚到我仆街

索治！

全部訓撚哂覺等猁熱?

Jumped

Hi

手多訓算 屌佢老母假球

😂叻仔😂

我c打

澳假之前幫我贏唔少

原來係你⋯

下次專買自己對家算...

想識絲打
Tg me hugo1991

場場都冇即場買 屌你老母點樣賭

Pm ed 小妹想搵賭本點部署

G蛇等你水

VVV

1:2 荷盃

背叛大波黨既後果

而加先發現你改左名

盃賽我仲買細波 我應該傻左

我屌柒你個荷蘭

-10

阿may好球

其實見到個名都唔開胃
阿梅
荷乙
細波

莫c4追和好嗎

賣身

係咩

驗腦算

啊梅下半cup

小妹很貴的 pm

叫都費事叫

兵工廠17射2中。

你鍾意我後面定你後面

我屌佢老母啊 買3/3.5細就半場3粒 仲要有粒絕殺

點倒

我習慣後面

有冇飛呀
定吹水

應真有買...

-10

唉 講講吓都有啲反胃

兵工廠10c 我派錢

今晚咁多垃圾波

大哥好野 到時實撐

俄超角大未

L

好

索閪又贏

主場遠到閪咁...

垃圾叫都冇得叫

戰神卡埋

收得皮

ok

德島同樣快樂 #306413

@中間人

奧特主勝

會員 德島同樣快樂 你好

讓波都撐？

應該叫你LetGonnaBe定係德島同樣快樂

同路

風紀大隊長

戴綠帽叫都唔駛叫
舒服

請問你屙尿舉起邊一隻腳先？

CLS 俄超冰左20分鐘角

3粒都係VVV入。。。

俄假戰神卡

波po好正氣
好多風紀

阿特蘭大有冇同路

俄超準備半7全9

PFC gel了

PFC主場有冇咁勁

Feel到又雷恩事件重演

5.6倍 -1啊

1點半點部署

你一講完就10左

仆街俄佬刷角啦

俄假有冇試過4連c

好波！！！！！！！！

無可能

手足好野！！！！！

Pec -1輕鬆到

索治係咪gel得

屌打中

好波啊！！！！！！

祖出牙朗

贏鳩梗

1:0

啊梅追和末

平半轉左半一又想買阿特

1.萬夫莫迪半大

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形
幾時再改過？記住30日內改得2次

圖拉入1粒可以?

G100al 個報分係咪壞𠺢？

等陣update

肉酸到

13vvv

頭先見到笑死我

斯巴達盤點睇

夜媽媽都有得笑

為左入波po改名重要秒比手足發現
笑04

又想買史浩克04

好波

穩

係人地個禁區

952

#953

953

有冇人夠膽買史浩克04

同路 我愛隊

睇錯

957

想問問大蛇出左快車料未

1009

964

樓下贏大錢

1001

974

1001未

助攻

咁

975啦

全黑今晚有無心水

981

其實

hoball

984

985

🀄️

點睇你次次都唔中

1001！

快到